# Mon premier dépôt Git

Ceci est mon premier dépôt...
La modification de mon fichier README.dm depuis le DEPOT TEST DISTANT.
## Liste des commandes
- `git init` : initialise le dépôt
- `git add` : ajoute un fichier à la zone d'index
- `git commit` : valide les modifications indexées dans la zone d'index
